吾夜觀天像 見將星墜地

香港三日內必有千人遭殺死
信就信 唔信可以ban我
大家呢幾日小心